有冇人鍾意發夢食生果？

唔該食飽飽之後唔好亂丟果皮，垃圾應該係要同垃圾擺翻埋一齊

笑左